【差DD破紀錄】BLACKPINK成員Jennie YouTube頻道爆發性增長

BLACKPINK可以話係目前韓國最火熱嘅女團之一，其各個成員性格鮮明，獲得極多粉絲支持。而其中成員之一嘅Jennie，上星期就因為25歲生日所以開立個人YouTube頻道「Jennierubyjane Official」。

作為咁受歡迎嘅女團成員，Jennie嘅頻道16號一開已經獲得爆發性增長，其唯一一條Video過左一日已經獲得600萬嘅View數，截至19號已經獲得超過1500萬View數。

而訂閱數方面，Jennie呢個頻道24小時內已獲得175萬人次訂閱，差少少就打破由巴西歌手 Marília Mendonça 創下嘅首日180萬訂閱數冠軍紀錄。而目前Jennie嘅訂閱數已經接近400萬人次，增長速度實在誇張得太緊要啦！

有咩好睇 又唔露下

我有份創造歷史

我都係

費事俾你睇蝕

無野睇姐
好似直播主咁露 我課金

我地Jennie會唔會太勁

高層肉便器

你點知

課金=傻

吹大左少少

韓國潛規則唔係秘密
希望佢唔好學張紫妍自殺

係被低估左好多

我地blink雖然知道Jennie open 但相信有底線

我地blink被高估左好多

超勁..！

我地blink世界第二!

你有份屌果份會唔會set條底線
我最多中出完幫佢著番條底底

宇宙第一！！

Jennie令我地blink太失望了

黑洞第一

呢D好正常既事
根本就唔係新聞

冇啦啦feed 俾我睇

我冇search 過佢啲嘢, CLS

太紅

你咪而家喺度認親認戚

樓主假blink 拉

我地blink只怕once

樓主真blink

我地once只怕Blink+WIZONE

我地blink只怕once+twice

Who is oncewho is twice

鬼知咩

Once=不堪一擊的傢伙

nani?

娛台狗嚇親班小妹妹邊個出嚟認罪？

快啲入去譴責樓主

佢同張唔同 佢係有錢女嚟

唔好搞咁多野喇

遲啲牙隱都比佢色埋...

呢個人白癡到無人有

色牙隱係幾白癡嘅

Once and twice是垃圾
點同black pink鬥

你講邊個洞先

who叫牙隱

奧巴馬個女都要比獵人屌啦

twice will back

手指尾屌打你地啦

Jennie潛規則其他人就有可能
本身有錢到仆街
紅咗之後仲有錢

我有份養肥佢

有冇可能全團玩多P
好似AOA TARA EXID 少時果D

好甘下